 14:18,  4 марта 2019
Умер вокалист The Prodigy Кит Флинт
Умер вокалист британской группы The Prodigy Кит Флинт, сообщает The Sun. Ему было 49 лет.Тело певца нашли утром 4 марта в его доме в Данмоу, графство Эссекс. О кончине артиста проинформированы его ближайшие родственники.Материалы по теме17:34 —  4 марта«Я — та сука, которую ты ненавидел»Вокалист The Prodigy покончил с собой. Ему было 49 летПричина смерти пока не называется, но представитель полиции Эссекса подчеркнул, что правоохранительные органы не нашли в инциденте ничего подозрительного.У The Prodigy на июль этого года запланировано выступление в Москве.Флинт входил в состав The Prodigy с момента основания группы в 1990 году. Сначала он был танцором, затем проявил себя и как вокалист, спев в Firestarter, первом сингле коллектива, поднявшемся на первую позицию в чарте UK Singles Chart. В клипе на тот сингл Флинт предстал в узнаваемом ныне образе с фирменными «рожками». The Prodigy / YouTube  
